---
title: "Pau Gan par la voie verte"
date: 2018-11-05T23:17:35+01:00
author: "Hervé Laurent"
tags:
  - courrier
  - Gan
  - véloroute vallée d'Ossau
  - aménagements
aliases:
  - /blog/pau-gan-par-la-voie-verte/
---

Hervé s'est rendu ce week-end à Gan et a pu admirer l'évolution de la voie verte
qui y mène. L'occasion d'un post sur facebook pour faire mieux connaitre cet
aménagement nouveau, et d'un [mail à la mairie de Gan] pour signaler des 
incohérences ou mésusages d'aménagements qui ont été relevés en ville.

Edit 15 nov: Nous avons reçu [une réponse à notre mail].

<iframe src="https://www.facebook.com/plugins/post.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fpauaveloo%2Fposts%2F2166913610009882&width=500" width="500" height="862" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allow="encrypted-media"></iframe>


Pour accéder à cette voie verte depuis Pau, c'est par là:
<a href= "http://www.geovelo.fr/pau/itinerary/search?profile=MEDIAN&bikeType=TRADITIONAL&wayPoints=43.294231,-0.377312%7C43.255643,-0.38686"><img src="acces-voie-verte-pau-gan.jpg" alt="geovelo.fr"></a>

Note: la version consultable ici du texte envoyé à la mairie de Gan est mise en 
forme comme un courrier papier pour y intégrer les photos. Mais la mairie de
Gan a reçu ce texte sous forme de mail avec des photos jointes, et a répondu
par mail.

[mail à la mairie de Gan]: courriel-pav-maire-gan-urbanisme-cyclable-nov2018.pdf
[une réponse à notre mail]: reponse-gan-pav-urbanisme-cyclable-nov2018.pdf
